乜都唔撚好做，快啲入嚟同我推撚爆佢

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

可唔可以幫我推到今日夠 100000？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

tui bomb kui lo mo!!!